[讀書錢] 入黎講下你買過最貴既一本書

果時做RESEARCH 要用 1000蚊

MacBook

you win

原來係1q題
樓主高汁正評